[HR入]有關sick leave 連續4日計法

想問如果我本身係返1-5既, 4日出4/5糧係咪要同一張醫生紙?
如何我星期5睇左一次醫生,有1日SL,之後今日再睇多次醫生,比左3日SL.
咁樣係咪唔計連續4 日? 我公司一個月entitled 2日SL,依家咁,我再請星期二三係計no pay?

Lm

冇hr電話？

收哂工啦,咁我聽日返唔返工好

唔洗連續4日嘅一張醫生紙
SL有得儲

姐係我依家2張醫生紙加埋都得?但星期六日又計唔計分開左?

做咩唔直接問HR 好西？

間間公司計法唔同，有d可以駁埋d醫生紙，有d要4日連住，點答你呀！

應該係講緊最最奴工嘅奴工例，係真係要連續4日病假，而僱員又有儲落有薪病假下，僱主先要出4/5人工

答返樓主，連續病只要病假紙駁住落就得，不需要一張過，但非工作日都唔可以斷開

星期六日都要連住， 你宜家已經斷開左

不一定同一張醫生紙
你咁樣係斷左

另外樓主咩事? 有冇咩症狀 有冇需要去狗局

可以4日唔同醫生 但一定要連續4日咁請

斷開星期六日既就一定唔計連續四日

想問如果我本身係返1-5既, 4日出4/5糧係咪要同一張醫生紙?
不用同一張,你玩野4日4張不同醫生紙都得

如何我星期5睇左一次醫生,有1日SL,之後今日再睇多次醫生,比左3日SL.
咁樣係咪唔計連續4 日?
唔計呀,斷左星期六日

我公司一個月entitled 2日SL,依家咁,我再請星期二三係計no pay?
你幾時入職架? eg.做左一年已經儲左24日
如果你做左一個月,而家有兩日SL balance,扣左上星期五同星期一,星期二三係計no pay

自己睇